行下街撞到人電話跌落地應該道歉

人哋玩緊手機唔睇路比我撞到電話跌落地下我要道歉，駛唔駛幫佢執返電話

你撞到佢即係你都唔撚睇路啦

要跪低認錯
再賠錢

上連登問

露出胸部係常識

行直路佢打橫攔截撞到我先，我都要即刻講對唔住嘅， 越嚟越多盲毛邊行邊玩電話，要避得快啲

eason嘅浮誇?

屌你老母撞到我部電話吧

我知錯喇 比着係我部iPhone 11 pro 跌落地下都會心痛
行街要耳聽八方保持警惕

對唔住啦⋯⋯